送jamie Oliver 書一本

最好屯門拿/西鐘沿線

推

想要ramsay多d

我無

絲打？

想要
屋企人中意Jamie
但我自己中意gordon

Deal
你邊到okay

推呀

上面位巴打無回覆

繼續開放

Tg 傾 唔該巴打